[球壇懸案] C朗美斯係最當打既時候就賤過地底泥，宜家老左終於贏到舊人

為牙朗小花覺得感動

終於得到連登仔認可

曼聯時期好乞人憎

已家都賤過地底泥
上季季初俾球迷投票投佢快撚d走
另一個就俾連登日日笑佢廢同體系球員

係連登既地位越來越高

神化舊人撚全面敗走

一樣都係未拎過世界盃
一個就生喺隊二三流波既國家隊
一個就成隊波都只會喺球會踢到曉飛(包括佢本人)，返到國家隊就夾極都夾唔掂

因為佢地都開始變舊人